巴士唔係愛黎泊架

霸撚到去畢打街做乜鳩？
前線得返幾丁友，條路又四通八達冇佈防。成班放工帶個口罩落黎食花生，截架巴士停喺街就拍手，不如早啲返屋企訓啦
睇到都眼冤

日頭金鐘同夜晚中環真係兩班人黎